英國會議員卡恩斯：北京對香港BNO簽證的回應令人惱怒和極之錯誤

唔知會唔會外交報復, 唔認BNO呢？

定係英國會打算硬食一嘢？

嬲嬲c ?

推

話撚咗咪又係搵香港人報復，敢閪搞英國咩
其實英國有乜損失？？

支那狗只係唔再做戲
點解你地唔接受佢好慘